岩岩比人強姦完 可唔可以安慰我

有冇人可以安慰下我 你會點安慰一個咁既人

details?

俾黑警強姦？

有無同朋友講？

雞姦定強姦

咩事？

有第二次就會忘記第一次
第三次又可以令到你忘記第二次

一個星期俾人姦4次
好小事其實

果次佢插完我又插番佢
搞到都唔記得俾人姦緊

依到有好多警察叔叔mon住

樓主半推半就俾人搞左？
如果唔係俾識嘅人"強姦"
應該冇咁冷靜開post求安慰

真唔真 發生咗咩事啊

你既價值係係你個靈魂度，係思想到

你既價值無減少到半分

我無被人強姦過，但我知道窮人的滋味

受傷，最傷是心傷

咩事

咩事？？

如果係真事，一定要講出嚟，講出嚟先有人幫到你

你係咪on9嫁?
俾人強姦去報警啦

風雨蘭

連登仔口好臭
唔係黑警姦嘅話我建議你報警
我地有交稅畀佢地做野
依啲係佢地責任
(報警唔得搵議員)

落左案未？
去狗署搵狗落案拉佢，啲狗收左人工要做野
冇時間係到低落，先拉左條友先，唔可以放過啲人渣

不安

睇返你以前嘅留言應該都係個假膠
點解場活動一靜少少就有你啲咁嘅廢柴出現消耗大家嘅同情心

你醜唔醜

你有肺炎點解要搞我 終於搞到中左

聽日一定會好天架

啲道大把絲打幫你放心

起底假膠完

善用起底功能

俾ex強姦呀假腸？
俾人中出左？

我強姦你屎眼

2盒 Thanks
好人一世平安

有冇甜故聽聽？

屌你老母如果你假膠就收撚皮啦屌你垃圾

啱，樓主呢類人俾人姦都唔抵可憐，最應該就死咗去😡

下次插返佢

定係你係PR公司
想證明黑警有存在嘅必要性？

Mon post狗出動

我屌你老母啦

發夢俾男人姦？

推呢個

啱

希望你係講假...

如果係真，會唔會身邊d人幫到你？
希望你無事

咪啦，啲賤種冇性㗎

Here